網上美容預約平台bloom me倒閉

大型網上美容預約平台bloom me4月14日起停止服務
會唔會係限聚令下第一滴血？

聽都未聽過

邊撚到大型

Who?